被扯衫果個走到，然後班狗之後拉左個冇衫義士 以為係佢 其實拉錯人

有冇知被拉既冇衫義士係長褲定短褲

Btw 班義士扯返佢返黎真係好熱血

fact checked

搵唔返條片

7:32:20

睇唔到咩褲

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

？